(新仔報到)如果我想POST改歌 OR 搵人幫手改應該係邊個台開POST??

新仔o岩o岩註冊唔知訂....
有冇巴絲打帶下路咁??

啱字都唔識打

"啱"
用開速成....呢隻字排好後.......